[絲入]有無人可以幫我清下個袋

點解人哋啲袋咁輕我嗰個咁撚重 好羨慕有啲女仔可以帶個信封size袋就出街

我:

尿袋
銀包
卡套(八達通 員工證 學生證)
鎖匙
紙巾
手巾
M巾
唇膏
粉餅
膠布
薄褸 (冬天就頸巾)
水
筆
簿仔
耳機
薄荷糖
縮骨遮
可重用飲筒
書（一本，搭車睇）

我試過倒曬出嚟再執多次但都係差唔多 真係樣樣都會用到咁

絲打幫幫手 或者講下你地帶開咩出街

銀包
電話
鎖匙
細鏡
一支唇膏
一包紙巾
護墊
耳機
卡套（淨係裝8達通同學生證）

點解你可以帶咁多野

出街帶咁多做咩？

銀包(擺埋卡 膠布)
鎖匙
紙巾(有位先擺)
糖(選擇性)
少量必要化妝品(唇膏 眉筆 細剪刀 眼線筆 粉餅 眼影)

夠晒啦 衫手拎

仲走耳機

仲有耳機

我永遠都係帶大袋出街 驚死帶漏野搞到好似走難咁

輕裝：
銀包
cardholder (八達通學生證)
紙巾
耳機
m巾袋 (少量化妝品+m巾)

冇喇 你仲想裝啲咩

有嘢做就帶埋：
電腦
A4 size file
macbk charger
iphone charger
筆袋

銀包
鎖匙
化妝袋仔 裝兩枝唇膏 鏡 handcream 試用裝香水
紙巾
耳機

一個細斜揹袋裝曬

Usb線（番學插電腦充）
銀包
鎖匙
紙巾(問人借）
M巾
唇膏
水
AirPods
縮骨遮

三包紙巾
卡套，袋八達通，信用卡，錢
一枝唇膏

完

銀包
Key
電話
Lipstick

你點解會帶咁多野

銀包、鎖匙、電話、護墊、耳機
利申：藍巴

以為講春袋
出返去先

點解人哋啲袋咁輕我嗰個咁撚重 好羨慕有啲女仔可以帶個信封size袋就出街

我:

尿袋 有細帶細 或者 建議帶插頭同線救命就算 再唔係就R人地個個差
銀包
卡套(八達通 員工證 學生證)
鎖匙
紙巾
手巾 有啲多餘 好多手汗？
M巾 唔洗帶足咁多日嘛
唇膏
粉餅
膠布 一兩張擺銀包夠
薄褸 (冬天就頸巾) 縛腰間
水 每次出街飲唔飲得哂
筆
簿仔 有細用細
耳機
薄荷糖
縮骨遮 袋多過用 睇下天氣預報都唔洗帶
可重用飲筒
書（一本，搭車睇) 會加深近視 帶細本啲

每次出街諗下用多過袋定袋多過用

尿袋 細細舊好喇
銀包 自己清吓入面啲單
卡套(八達通 員工證 學生證)
鎖匙 有幾多條？可行就擺埋落銀包 唔用嘅就唔好拎
紙巾 1-2包
手巾 呢個真係唔洗
M巾 嚟m先帶
唇膏 一兩枝夠用就算
粉餅 輕便為主 唔好咁大舊
膠布 多鳩餘
薄褸 (冬天就頸巾) 著上身啦
水 個袋夠大就帶 細袋就出街買算啦
筆 一枝好喇 攝喺啲暗格到
簿仔 呢個年代咩都mark落電話架啦仲用咩簿
耳機 擺衫袋
薄荷糖 細細盒好喇
縮骨遮 出門唔落雨就唔帶
可重用飲筒 多餘啦
書（一本，搭車睇） ebooks啦

...一樣
以為厹post

基本:
銀包
鎖匙
電話

睇心情:
紙巾
筆+細筆記薄
簡單急救包

銀包（放埋卡 膠布）
鎖匙
紙巾
電話
耳機
最緊要呢幾樣

我出街袋都唔駛帶
電話
debit card
身份證
鎖匙
搞掂

個個出街都唔帶水

卡套
鎖匙
紙巾
M巾(Optional)
Lipbalm
水(Optional)
筆

1部手機
卡套（鎖匙，八達通，學生證）

紙巾 銀包 鎖時

仲有咩好帶

一個tote bag
手抽帶下面仲有一個懸空細袋裝手機同耳機

袋入面
長銀包
尿袋同線
紙巾兩三包
濕紙巾
八達通+唇膏+鎖匙+眼藥水袋
熱水樽

就咁睇樓主你可以review吓你啲補妝工具
同埋書有冇細本/手機版代替
M巾袋就計返時間半個星期前後先帶

帶左飲晒 好少地方有得斟
拎住吉樽唔扔得好麻煩

我個袋:
銀包
卡套
唇膏*4
日程簿
筆
垃圾
外置+線
應急藥

就黎M先帶M巾啦，日日帶做乜野

銀包
電話
卡套(八達通 學生證 提款卡 現金 身分證）
唇膏
水
搞掂

銀包
耳機
八達通卡套
輕薄尿袋，usb線
唇膏
紙巾
水

m巾就有需要日子先會拎出街

強post 呃哂d絲入來

D女人帶咁多野咁煩。。

點解你地可以帶咁多野

銀包鎖匙電話耳機紙巾唇膏

唔好話我知你成盒膠布袋出街

多謝各位絲咁有心機覆先
我解釋下啦:

尿袋 電話好食電一定要帶
銀包
卡套(八達通 員工證 學生證)
鎖匙
紙巾
手巾 唔係手汗 係想用少啲紙巾
M巾 自己唔用都可以借畀人應急啊
唇膏 一支咋
粉餅 好薄
膠布 兩塊夾喺卡套咋 因為我啲朋友都無
薄褸 (冬天就頸巾) 我好怕凍 夏天無褸出入冷氣房頂唔順
水 已經細樽，250ml都無，只係唔想買膠樽
筆
簿仔 手掌咁大本咋，工作性質關係所以會帶
耳機
薄荷糖 eclipse算唔算細盒？食完飯去下陣味
縮骨遮 次次突然落雨都係我遮人走
可重用飲筒 唔使用膠飲筒
書（一本，搭車睇） 無書唔得 但又唔係本本有電子版

樓主都幾好心地
袋住啲嘢用黎幫人

btw 膊頭斷未

帶錢咪得

巴打留名學野

咁無人可以幫到你清野
此post已完

換電話
唔帶現金 只帶信用卡+EPS
手巾放褲袋裙袋 抹手唔使開手袋
遮就收埋啦 睇天文台 有需要先帶
書 帶口袋書

其餘最大件就係褸
無計

長銀包 裝曬卡裝曬鑰匙散銀
電話
耳機
身體防曬
Cushion
紙巾
完

短銀包 散銀放褲袋/擺屋企儲起
紙巾一包
藍芽耳機 放褲袋
鎖匙
唇膏兩枝
電話 放褲袋
尿袋加短線
M巾 用棉條慳位啲 同埋黎m先帶

搭單問吓 斜孭袋算唔算多
銀包
鎖匙
耳機
叉電器加線
水750mL
潤唇膏
外套（通常著住）

成日孭到膊頭痛 但一轉背囊就好似孭空氣咁
點算好

男
卡套 電話 搞掂

出街個袋細過半張A4紙

銀包
耳機
鎖匙
香口膠

利申：絲

尿袋
銀包
卡套
鎖匙
紙巾
M巾
唇膏
膠布
外套
水 (一時時)
筆
耳機
糖
縮骨遮

銀包 唇膏 潤唇膏 旅行枝仔香水 鎖匙 耳機 紙巾 一塊m巾應急用

完

紅巴表示電話鎖匙銀包就出得街
鎖匙掛皮帶位
右邊pet pet 放銀包，右前褲袋電話
最多加多盒易極同紙巾係右邊兩個褲袋
其他都係多餘

仲有細本日程簿 筆

銀包
耳機
電話
鎖匙(通常唔帶，屋企長期有人除非夜返)
護墊+濕紙巾
一小樽護手霜加潤膚
外套手拎或者著住

不過帶啲咩出去真係好睇個人，
我都想帶個大小小嘅袋有多啲走盞位

用iphone咪買充電case
又唔使帶條usb線

紙巾應用就用啦 手巾真係
m巾 膠布 遮呢啲真係 你話你孭背囊大把位就話啫
人地冇咪冇囉 你估你多啦A夢咩
外套都係 著上身咪少樣嘢
書就最重架喇 出街咪睇啲有ebook嘅 喺屋企先睇冇ebook嗰啲囉

樓主應該係好環保嗰啲？講真你唔肯拎走我上面講嗰堆嘢真係永遠唔會清到個袋
多數可以拎好少嘢出街個mindset就係：冇就喺出面買啦廢事拎
自己諗吓啦吓

只係帶錢咪夠
用乜鬼野袋

自從整親尾龍骨之後好少拎咁多野岀街
棄用長銀包轉用card holder加散紙包
水樽嘅話轉用呢隻慳好多位:

銀包
紙巾
鎖匙
耳機
出得門

我又係次次出街個袋都勁重

我個袋有：
尿袋
銀包
散紙包
鎖匙
膠布 (幾塊
唇膏 (2支
紙巾
縮骨遮
耳機
筆袋 (硬係覺得會用得著
水

樓主有環保意識 又未雨綢繆 仲為人設想 與其諗清下個袋 不如諗下用邊款功能性啲嘅袋等你無咁辛苦啦 同埋你一定要揹背囊嫁啦 單邊遲早發炎 到時無好人做

我同樓豬一樣帶咁多嘢出街 用書包裝
覺得帶齊嘢安全感大d 可以要咩就有咩 成個百寶袋咁

我以為清下個春袋添

原來女人個袋真係裝得落成個宇宙

銀包
電話
奶媽 線
潤唇膏
防曬
水樽

啲女人真係好撚戇鳩 出街次次都係兩袖清風
一部手機 銀包 匙 完

唔撚扮文青咪得囉

你個list係去旅行先會用

最撚唔明係 可重用飲管
又話怕凍要帶件外套 又飲凍野？

每日返學都好輕裝
銀包 電話 卡套 鎖匙(通常唔記得帶 ) 會食野就帶eco wrap
水飲水機嘅 m巾黎m先去買

Keys
紙巾
梳（勁薄勁細把）
銀包
化妝品（只帶唇膏加粉餅）

鏡就用電話都照到啦

尿袋（極細個）必要時俾男朋友袋時常識吧
唔知點解d男人有勁多褲袋
俾極野佢地裝都仲有位剩

我會拎尿袋銀包紙巾唇膏粉餅筆耳機薄荷糖遮

尿袋
線
紙巾
唇膏
銀包
電話同卡套擺褲袋
成日覺得帶少野到拎袋哂咗 但唔拎袋又攞唔哂
平時用tote bag同背囊仔

欣賞樓主環保

銀包
薄荷糖
耳筒
粉餅
唇膏
紙巾
無了

男人
鎖匙 銀包 電話 最多加埋紙巾

你本書都佔一半啦On9正常人出街帶本書做乜9？
睇得個少少時間重成日是否On9
我：
銀包
鎖匙（得兩條）
唇膏
紙巾
電話

遮 出去前望下曬唔曬有無雨先帶
突然落雨咪由佢

M巾 黎M先帶 你知自己幾時黎架嘛

飲管又做乜鳩呀

水 返學返工先帶 有得針就帶樽

簿 唔知你會寫咩 但真係要mark用手機咪得囉 工作就唔知啦

一句講哂你好撚蠢 唔識變通

手機
銀包
鎖鑰
耳機

完

電話銀包鎖匙

見到你咁多野仲要唔係必需覺得你好撚麻煩
再唔係識個男朋友質哂比佢袋

銀包 耳機 鎖匙 眉筆唇膏
kindle 紙巾 筆

番工可以唔帶袋
電話
鎖匙
卡包 將d錢摺埋放入去
耳筒
放晒係褲袋

行得

實體書！唔like唔得啦

簿仔？？

帶飲筒同書做咩
要帶書不如帶個背囊啦。
我：
銀包
遮
水
紙巾
M巾
鎖匙
褸

我淨係帶

銀包
電話
耳機
紙巾
唇膏

岀長途街
eg.岀8個鐘以上
帶埋個尿袋+usb線

係咪我唔正常
好似帶得太少野

屌 我都係咁 搞到每次側咩都咩都膊頭痛 一係就好似去露營咁咩晒書包出街

有時出買再買野個陣句袋又重又脹

電話+耳機 手拎
鎖匙銀包紙巾潤唇膏 袋裝

如果帶斜揹袋仔嘅話
有色潤唇膏
鏡仔
鎖匙
紙巾
電話
Card holder擺卡兼塞晒d紙幣

樓主個list 我帶背囊先會用

銀包 鎖匙 電話 紙巾
要搭車就加埋耳機

你帶書 頸巾個d托柒咩

[quote]
尿袋
銀包 要錢淨係拎紙幣sip入卡套
卡套(八達通 員工證 學生證) 拎埋提款卡 唔拎散紙 八達通冇錢先拎散銀放裙袋
鎖匙
紙巾
手巾
M巾 計好日子如非必要唔拎
唇膏
粉餅
膠布 一兩塊only
薄褸 (冬天就頸巾)
水
筆 一支
簿仔 有咩要寫用電話
耳機
薄荷糖
縮骨遮 睇天氣報告
可重用飲筒
書（一本，搭車睇） 要拎書就用大少少既袋

尿袋 垃圾
銀包
卡套(八達通 員工證 學生證)
鎖匙
紙巾
手巾 垃圾
M巾
唇膏
粉餅 垃圾
膠布 垃圾
薄褸 (冬天就頸巾) 垃圾
水 垃圾
筆 垃圾
簿仔 垃圾
耳機
薄荷糖 垃圾
縮骨遮 垃圾
可重用飲筒 垃圾
書（一本，搭車睇） 垃圾

我平時只會帶銀包鎖鑰電話加枝唇膏

出街唔帶袋
左褲袋 八達通 + 電話（連尿袋殼）
右褲袋 鎖匙
左後褲袋 紙巾
右後褲袋 銀包
藍牙耳機就直接掛係條頸到

飲管係街用完冇地方洗放返落袋咪整污糟

換個輕d既袋

樓主呢d女仔邊到揾 會帶書出去睇 仲要環保
隔住個po都聞到陣女人味
睇得出樓主好細心 好有藝術家feel

銀包電話鎖匙 完

男人:銀包同鎖匙，某部分會帶多包紙巾

細銀包(內有卡，錢，鎖匙)
紙巾
一枝潤唇膏 一枝有色唇膏
bb cushion
碎粉
有時帶埋叉電器

完

卡套攝紙幣 八達通 提款卡信用卡 3張卡 加埋學生證頂盡四張卡
電話用緊plus機 可以頂到一日出街到返屋企
耳機
有時會帶一枝唇膏 妝平時可以由出街頂到返屋企 最多補唇膏
屋企唔洗鎖匙

完～ 仲有咩要帶 做咩要搞到咁麻煩

銀包(Cardholder)
電話
鎖匙
一支唇膏
一包紙巾
一包濕紙巾
耳機
易極

走難都唔洗咁多嘢

屌我都係

咁多人話樓主
等我讚下你先
飲管+水樽+手巾 hi5我都係
香港人係冇乜環保意識

其實樓主帶少 簿仔呀 縮骨遮 M巾呀
就已經輕好多
最重縮骨遮 呢排邊度有落雨呀
曬下先健康 唔使擔遮啦
M巾人地冇就自己買啦！

電話（iphone 6s plus，機殻攝膠布）
銀包（長）
卡套（八達通+學生證
紙巾（兩包）
鎖鑰
潤唇膏
Hand cream（同枝潤唇膏差唔多大）
耳機
尿袋（手機嘅三分二左右）
電線

平常個袋18cm*22cm*10cm好夠裝

好多野都唔重 但加埋就好q重

銀包，手機，尿袋，耳機，紙巾，吸油紙

用手巾同可重用飲管都可以俾人笑
呢到果然係連登

如果真係要用細袋 如果唔捨得真係無可能用到
我會帶
散紙包(係銀包拎啲現金 要用既卡先放入去）
電話
紙巾
鎖匙
補妝用既粉餅

縮骨遮 睇天氣報告啦
紙巾
手巾 是但用一樣啦,㑭你條仔用咩
水,幾大支先

同你一樣
不過有時冇遮同糖
已經孭唔返細袋

如果真係要用細袋 如果唔捨得真係無可能用到
我會帶
散紙包(係銀包拎啲現金 要用既卡先放入去）
電話
紙巾
鎖匙
補妝用既粉餅
唇膏一支

打漏左

咁多人唔帶褸 係咪得我怕凍 香港周圍啲冷氣都凍到乜咁

男人老狗帶m巾化妝品

好多垃圾

電話
銀包
紙巾
鎖匙
鏡
唇膏
耳機

以上必帶 遠小小最多帶埋尿袋同支細水
其他睇天氣心情做人啦 出近街/搭地鐵係咁轉車睇乜鬼野書
除非冬天日夜溫差大 夏天入商場就算好凍但行完就走啦 凍得去邊 著個粒幾鐘重成日 未得黎拎過咩

我會著住
唔著個陣拎住
又想拎細袋又要帶咁多野 你想點啫
乖乖地用返書包啦好無

有朋友以前又係帶大袋入面裝個堆同你嘅90%一樣
佢宜家揹極細袋 但每次帶多個中size紙袋出街

本書無ebook可以用電話影低去

真心on9呢種人
好心就用個大少少個袋

袋裝：
卡套(學生證八達通)
銀包
手機自己手拎
真係無野要拎出街
化妝個陣會拎個支唇彩同唇膏

帶咁多野 孭到好攰
唇膏同八達通擺落褲袋，方便攞出黎

斜孭袋(有2格):
紙巾
濕紙巾
M巾
銀包
鎖鑰
糖/香口膠
粉餅
眼藥水
Hand cream

銀包
唇膏
電話

銀包
電話
手機
airpods
key

銀包手拎 其他褲袋

電話
Card holder (懶連錢放埋入去 )
鎖鑰
紙巾
疏
唇膏
m巾
耳機
小鏡

卡套 ( 銀行卡 信用卡 八達通 學生證)
少量現金
電話
鎖匙
唇膏
粉餅(細盒嘅)
紙巾(一包)

完

銀包
唇膏
尿袋、線

紙巾、耳機放褲/裙袋

樓主你拎咁多嘢出街咪重死

全部都咁多野既

我個袋仔淨係擺銀包 鎖匙 耳機 最多多包紙巾

出街細袋: 電話，cardholder,耳機，一包紙巾，一枝唇膏，一枝handcream,一塊細鏡

番學咩書包就唔多講

漏左鎖鑰

樓主你同我好似
我又係次次出街無論遠定近，耐定唔耐
都要帶好多野出街
樣樣都覺得會用到
想執出嚟就會諗 死啦如果會用到點算
試過真係狠心執出嚟
結果嗰次真係要用
咁以後就更加唔敢帶少任何野
次次個袋多嘢到比啲朋友笑我要去打仗

List:
銀包、散銀包、手機、耳機、鎖匙
梳、鏡、唇膏（潤+有色）、cc cream、防曬、暗瘡膏、吸油紙、乾濕紙巾、M巾
薄荷糖、薄荷油、眼藥水（因為成日搭車都會暈）
遮、水樽、後備膠袋（600ml）（其實水樽真係好重）
Schedule book、筆袋（真係鍾意手寫）
薄外套

有時候仲會帶尿袋同線如果記得叉尿袋

點解可以咁多野
平時淨係放
潤唇膏
唇膏
銀包
鎖匙

返學就帶埋
紙
筆袋
水樽

耳機電話長期放褲袋
而完住係長期冬天既地方直頭唇膏銀包乜都放褸袋

銀包(放埋鎖匙 硬幣 卡)
電話咁薄嘅尿袋
叉電線
完

得閒加支唇膏
來m拎塊m巾
紙巾要先買/有得拎就拎eg餐廳 廁所

銀包
電話有得袋褲袋就袋 耳筒都係
潤唇膏
眼藥水
hand cream
鏡仔
唇膏
有時帶眼線筆
紙巾睇心情
護墊

錢、鎖匙、電話、唇膏、尿袋、電線

平時出街冇乜嘢做會帶：
銀包（用緊SECRID）
迷你散紙包
紙巾
鎖匙
電話
耳機
以下物品用個拉鍊袋仔裝住：
潤唇膏
有色唇膏
粉餅（連鏡）
口氣清新劑
香水
眼藥水
膠布
遮瑕筆
一盒萬用多色眼影

銀包
電話
耳筒
紙巾
落妝水

無啦

人地同你講有啲咩可以唔需要帶出街你樣樣野都有藉口話唔帶唔得
咁你問黎做乜

帶個喼出街算啦

最簡單：銀包 電話 鎖匙
化妝品頂多帶 粉餅+掃 / mascara+睫毛夾 唇膏

絲打有冇考慮換個喼出街

銀包，鎖鑰，電話，紙巾，耳機

細銀包(裝哂錢+卡)
紙巾
耳機
眼鏡
最多加多枝水

我 銀包電話 鎖匙都無
因為屋企係用電子鎖 用卡開

伸手要錢
身分證
手機
鑰匙
錢
完
有時候連袋都唔想帶

最多帶枝唇膏 紙巾

m巾、遮呢啲唔係日日都必須掛

都唔係好多野姐

利申：番工會有埋個飯盒係袋

電話
銀包
車匙

尿袋邊洗日日拿，你出街8-10個鍾以上先要

我反而想問點解可以帶咁多野
真係每次出街全部都要用？

我通常帶
銀包
鎖匙
一枝唇膏 一枝遮瑕
手機

如果用再細d既袋
銀包同遮瑕都可以唔帶
剩係帶幾張卡 唇膏 鎖匙同電話
已經夠用

銀包
鎖匙
電話
完

唔講翻學
我出街剩係會帶
耳筒 手機 紙巾 cardholder 鎖匙

帶條仔出街 重嘅就會幫你拎

潤唇膏
唇膏
細銀包
鎖匙
紙巾
電話

屌你，又銀包又卡套
又紙巾又毛巾
全部重複晒

我:

尿袋
銀包
卡套(八達通 員工證 學生證)
鎖匙
紙巾
手巾
M巾
唇膏
粉餅
膠布
薄褸 (冬天就頸巾)
水
筆
簿仔
耳機
薄荷糖
縮骨遮
可重用飲筒
書（一本，搭車睇）

搭車聽歌算

尿袋 (買舊細既)
銀包 (我一個卡套入面裝晒紙幣+八達通+五張以內既卡)
卡套(八達通 員工證 學生證) <<<無用
鎖匙 <<<一條要用既 無鎖匙扣
紙巾 一包
手巾 <<<無用
M巾 <<<要用先帶
唇膏
粉餅 <<<唔帶
膠布 <<<唔帶
薄褸 (冬天就頸巾) <<<唔帶
水 <<<要用就買
筆 <<<用電話mark note
簿仔 <<<用電話mark note
耳機
薄荷糖 <<<唔帶
縮骨遮 <<<唔帶
可重用飲筒 <<<唔帶
書（一本，搭車睇）<<<電話睇kindle

男人出街
銀包
電話
鎖匙
細心既話帶多包紙巾

好多學生妹

我平時番工都係拎個好細既斜咩袋裝電話,銀包,卡, 紙巾
手拎水樽

可唔可以睇下你支可重用飲筒係咩樣

銀包
電話
鑰匙
紙巾

呢啲必備，其他放喺屋企或者掛身啦

以為自己出post...我出街都好多野帶，唔明點解啲女仔可以帶信封size手袋...

不過我無樓主咁多無謂野：
紙巾
濕紙巾（有潔癖 ）
酒精搓手液（有潔癖 ）
潤唇膏
hand cream
水
鎖匙
耳機
髮圈+髮夾（放工頭笠笠時紮辮）
購物袋
眼鏡（平時唔鍾意戴，係睇唔到野先戴）

漏咗講銀包

買左furla果個公廁袋之後：

錢 （就咁摺埋既銀紙，仲要得一兩張）
卡（冇套 zip係旁邊卡位 信用卡 身分證 八達通）
耳機
鎖匙
唇膏
紙巾
有化妝先帶粉盒
電話

放完個個袋仲有位

如果你出一次街真係樣樣都用到
咁就冇野可以清喎

如果我用細袋出去:
卡套 +錢
鎖匙 (唔好大大抽 KEY CHAIN , 真係得 鎖匙 就OK)
紙巾
細細盒concealor
earphone

如果用大袋先會好似你咁拎咁多野

就係可以飲到珍珠奶茶嘅玻璃飲筒 無咩特別

大家啟發咗我至少可以拆走啲key chain

點解個個都唔拎水岀街
大熱天時行耐少少就口乾

買一個又貴又好鍾意嘅細袋，為咗逼自己用你就會嘗試帶少啲野，用用下就慣

眼見身邊d 女人，銀包一個，紙巾一包，m巾一塊，化妝袋一個就出得街

好似好有道理 又有買嘢嘅藉口嘞

慢慢你就可以享受到輕便嘅好處，唔係必需嘅野就嘗試下放低

銀包
紙巾
完

你做咩要幫人地帶埋嘢 而家個袋係你嘅定人地嘅？

錢就得
有需要嘅就買，出到街乜都有

漏咗 書嗰點我覺得用實體書同電子版真係有好大分別 我會鍾意實體多啲 但係都可以盡量帶啲pocket size 啲紙又輕嘅書 英文書仲好 草紙最輕身

銀包
鎖匙
紙巾
耳機
電話

M巾、膠布同小量化妝品都係放落個袋仔度架啦

耳機同奶媽都放入個袋仔度

銀包啲散銀得閒清咗佢

水樽轉帶300ml，濕吓個口就算啦

簿仔同筆係咪出街會用先？

無落雨嘅帶遮嚟做咩？一係用啲唔咁易甩嘅防曬＋戴防UV嘅帽去擋太陽，或者件外套都用埋防UV

書可唔可以用電話app電子書之類代替？

首先要有斷捨離嘅心態，如果樣樣覺得有用就放落去袋度，咁就繼續做百寶袋啦